聽日開始 行山一定要戴口罩！

個個禮拜去行山，都會有人行到一半就除口罩，宜家爆發第三波啦，戴返好個口罩啦！
我唔想死呀

可唔可以 聽日開始短期內唔好行山住
轉做home workout先 一齊在家增強抵抗力

唔好行山好過啦

行山99.99% 都無罩.

行乜鳩山啊 行山仲高危咁撚多人 仲要唔戴罩

G持，你唔好去等我去

其實係屋企Hea下係咪會死
點都要搵啲嘢俾自己做

行山戴口罩好焗
炎夏戴著行山更增加中暑風險

行山撚：戴住個口罩好焗抖唔到氣好攰呀

行山安全過返工

個口罩畀啲汗整濕咗就冇用
唔通你每隔十分鐘濕咗就換一個新咩

出汗濕左就換？每分鐘換？

恐懼撚會話要不停換